開始懷疑水炮車入面個個係白警....

專業既警務人員點會故意攻擊宗教
何況個日行動指引出晒
操作水炮車既又受過額外訓練
坐係水炮車入要咁安全
亦唔係高壓環境下犯錯
解釋唔到....

所以我懷疑佢係白警！

自推

黑警就黑啦

白警，已不存在

睇晒未

天下烏鴉一樣黑

班狗on9咋，香港既白警係1997年之後已經冇晒

大家真係冇睇晒

痴線，明顯係一隻失曬控黑警
一路射一邊路大笑狂講：屌你老母射死你班含家鏟

咪戇鳩做壞事 白你老味 根本成隊都係黑 唔會有你ff 嘅情況出現
你咁講只係搞到差佬得幾個害群之馬做傻事
一陣拎條友祭旗入哂你哋數。

都唔知話你 蠢撚過隻豬 俾位人入定你係高級五毛

你將佢屈成白警咪比人當成係反送中既人做
屌你老母可唔可以唔好乜撚都攬上身

似白咭

On9少陣啦

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

錯，係佢地跟本低智，無腦，一朝得志，以為自己真係皇軍

i dont care why

暗黑兵法唔係俾普通人用㗎

咪幫黑警洗白啦